依家香港樓價貴，生活指數貴、租金貴、收入少、生活難，你哋中六學生今年會唔會中學畢業立即揾工？

依家香港樓價貴，生活指數貴、租金貴、收入少、生活難，你哋中六學生今年會唔會中學畢業立即揾工？

我今日中二，都諗住讀到中三就出黎做野

今年

唔會，讀埋YJ 先

中同果班有人畢業後就做野
依家仲撈得好過大部分人

長工難啲